有冇巴絲做過I.T :CHOCOOLATE全職？

是咁的，:CHOCOOLATE個到請左我，想問下第一日返工會叫你做啲咩？係咪準時收工？每日target多數係幾多到？一星期係咪點都會有一日放假？
之前做過U記做到隻狗咁又多野記 今次係到想問清楚等自己有個心理凖備 感謝

講FAB

FAB係咩嚟v

巴打做成點 我星期二第一日返工

其實好睇你係邊間到做 我依家已經轉咗part time

返左幾日已經覺得好閪 私佣d同事搶尼搶去d生意
返左幾日已經唔想返 但係我岩岩drop左hd去讀唔想咁快放棄

巴打介唔介意講下你返邊區 因為我個邊冇咁樣嘅情況出現

朗豪

巴打介唔介意Tg pm我同你傾下 shadow1679

其實我就係返個間

冇Tg 唔好踢爆我

唔會 我純粹想知 我返得好小 你應該冇見過我同埋我同full time同事唔太熟

如果你聽日返的話會見到我

我都天日訓

返

聽日見啦同事 加油

你係咪ws group 係既話ws下我 我想傾下
如果你唔介意

我係啊 儡講低你最後個4個number比我啊 因為佢呢排好似加左好多人入gp

*你

0211